點同kam同事相處

講嘢九唔搭八，係甘約睇戲食飯，已經拒絕左，但仲係不停問
佢social 好差做野又唔多掂

3點鐘 維園見

係咪對你有意啊屌

樓主返咩工？

唔使問都知啦

我都唔會應承佢囉

唔要呀救命